[Non Jupas SF] 有冇讀bu bcom acct / HSMC acct嘅巴/絲比啲意見

話說小弟收到Bu bcom acct同埋HSMC acct offer
諗緊邊一個好d
距離offer deadline不遠矣
有冇讀緊或讀完其中一科嘅巴/絲打不妨講下你地嘅意見
小弟想知呢兩科分別嘅資源同出路好唔好

利申: 淨係想讀acct 冇諗住揀其他科 因為想畢業後快啲考左個QP去
亦等緊ugc offer

後門狗 是但喇 入到HKU都係改變唔到後門事實

恆管派grade鬆啲
top up通常派grade緊啲

不過bu acct top up雖然係bu出cert
但就貪唔到bu個名
因為佢都唔係bba grad

又真 張cert落bcom 識分嘅HR一眼就知
所以都唔係貪佢張cert 只係想揀間資源同出路好啲嘅認認真真讀左佢

bu冇三萬蚊

冇錯 呢個都係其中一個考慮點
呢三皮野真係好和味

同樣拎住含管 acct offer
等ugc等到好痛苦索性疊埋心水入去含管

扣除後一年六萬 仲話好似再申請學資處
感覺良好
bu果邊19萬學費真癲

仲有冇收到其他offer?

而且bu bcom一個sem大約要讀六科
辛苦唔係問題 但唔知呢個辛苦值唔值得

上網睇下bba同bcom分別
我自己搵就搵到bcom廢過bba好多嘅
受bcom嘅公司唔多
但有人話出黎薪酬又無咩分別

其實邊間都辛苦架啦
我覺得揀間恒管好啲
除非你好想扮大學生
的確佢係under浸大唔係cie果邊
但張cert一拎出黎知咩料
你估hr盲架咩

同問

你諗住點揀

我都唔知